
Вот физика хип-хопа с битами, басами,Придуманная уличными хулиганами.Ребятами из южного Бронкса в Нью-Йорке.Теперь по всему свету мы — рифмоплёты.
Во, бля. Что ты смотришь на меня?Я представляю для тебя физику хип-хопа.Новые теоремы и законы, чтоб яМолча мог рассказать тебе мои знания.Название описывает твоё сознание,Когда ты погружен в это окружение.Это не пение, читка — всему вершина стиляТвоего. Портрет или картина.Искусство схватил я, талант не зарыл я.Рифмую глаголы, слова, междометия,Цифры и буквы, мысли и чувства.Моя наука по-английски, по-русски.Слушайте все, мои братья, сестрицы,И не пытайтесь никогда со мной сразиться.Подраться — для вас это плохо кончится.Не то, что мне трудно, просто не стоит вам.Не надо бояться, но лучше держаться подальше,Тогда живыми останетесь.Будем знакомиться. Я — Dangerous AlA.k.a Alex Beat. You know my style.
Вот физика хип-хопа с битами, басами,Придуманная уличными хулиганами.Ребятами из южного Бронкса в Нью-Йорке.Теперь по всему свету мы — рифмоплёты.
Я замыкаю цепь полюсов,Противоположных временных поясов.Двенадцать часов, наше время различно.У вас код «семёрка», у меня «единица».Десять лет времени нас разделяют,Но всё равно на русском я рэп представляю.Читаю, всё знаю, язык не забываю.Не боясь срама, слова вокруг бросаю.Другие МС пытаются подражать,Стиль мой отнять, мысли скопировать.Встать на моё место всем не под силу.Хилым дистрофикам, МС голимым.Микрофон держать в руке не просто,Особенно тебе псевдораст и недоросток.Без смысла бой с моей командой -iSQUAD, motherfucka, рифмующей бандой.Не для лаванды и не для сук.Мы делаем рэп, чтоб слышали все вокруг.Биты ложатся на бас, на них слова.Игра — хип-хоп, iSQUAD — моя фамилия.
Вот физика хип-хопа с битами, басами,Придуманная уличными хулиганами.Ребятами из южного Бронкса в Нью-Йорке.Теперь по всему свету мы — рифмоплёты.
Вот и я — Jerraldino, в схватке не тяну резину.Моя физика хип-хопа вас затянет, как трясина.Если тебя не прёт, то просто, сын, иди мимо,Или сразу пошёл в жопу. Щас тебе речь задвину.В её осколках тыщи слов, сложенных в речитативы.Здесь ты не ищи лохов, мы дело делаем красиво.Нет смазливых пацанов, я тут один из Новосиба.Мы с Аликом собрались вновь, чтоб показать всем рэпа силу.Он — iSQUAD, я — NTL, на наши темы ты подсел,Потом я буду рад взять всю планету на прицел.Когда в свой мах я зачитал, то всех врагов, как отымел.Успел, прогнал, зашёл, взлетел, а ты, как вкопанный, сидел,Смотри, как мы в пять сек забрали все твои лавры,Через уши в мозг проникли, и твои веки вдруг ослабли.Два русских пацана: Евгений, Алексей.Возможно, эти имена были вне плановых идей.Подумаешь, разные полюса, «семёрка», «единица» -Это не помеха пацанам родным по духу в деле слиться.С нашими командами не вздумай, брат, бороться.Попасть на нас, ведь, всё равно, что на кол напороться.
Вот физика хип-хопа с битами, басами,Придуманная уличными хулиганами.Ребятами из южного Бронкса в Нью-Йорке.Теперь по всему свету мы — рифмоплёты.
